[Ocamp] 抽多左O camp場 有無巴絲岩用？

23/8-25/8 麥理浩夫人
23/8-25/8 曹公潭
有意tg: Koung Kount